許廷鏗轉行推銷精液 網民讚好

點睇佢近一兩年啲行為愈來愈hehe?

佢唔係出咗櫃好耐啦咩？利申冇乜留意

okay, 7.1見。

當年已經傳佢係hehe

無